矮真係好難溝女

可能幾廿年前
d女見你上進
又真係一手一腳
賺到層樓返黎
矮d都唔緊要
同埋以前
除左鬼佬
本地人黎講
個個咁高咁大
都係走難落黎d fd
而家你矮過五呎十
d女講到明
起碼5'11 6'0
先會考慮下
除非你好有
月薪十萬
屋企做生意
或者返大陸
講真
而家d女
自己都揾到
30 40k
係好多女眼中
其實唔當一回事
情願單身
得閒揾sp
去旅行獵艷
甚至返上上面
貼大陸仔
高大青靚白淨個d
延禧個條友咁
本地既
d女情願同高大美少年
mirror個d一齊
同靚妹爭仔
貼仔
都在所不惜
都唔揀成熟穩重
但矮既中年男
講真
而家你出到街
even師奶/中女/新手媽咪
好多都5'7 5'8
90後00後
d學生妹
痴綫
勁多5'9 5'10
唔止
矮男真係玩完
中女 學生妹
都唔受你玩
有錢係大哂
但你永遠唔會明白
俾一個女人
純粹因為你係你
而心愛你既滋味
永遠唔會知道
一個女人
依依不捨咁
顎高頭望你
跟住瞇埋眼
趷高腳尖
只為自己夠高
輕輕錫你一啖
既感覺

你有冇內涵先

Agree

Btw 180cm

唔關身高事 係你窮姐